本是雲該化做雨

我唔要化做雨